香港人抵撚死！

抵你俾人當二等公民，日日返工咁撚辛苦，結果益曬其他人，自己就靠個少少吊命！

你個名真係好襯你